[Switch] Splatoon2 [21] 第一頁新增 實戰技巧

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(9揀2, 每2小時轉一次)

開Post用文件

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美澳版有咩分別?

A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰

Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game

注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以

Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice

Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚

Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流

Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收

Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫

Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無

Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

各Amiibo 解鎖嘅武器請睇依度:

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備

Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒

Salmon Run Mode常見問題

由鑫毳巴打翻譯

Source:

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Blaster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

刷錢企位推薦

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

捉迷藏

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
若果錯手殺鬼請自行SuperJump重生點當或自殺
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

好處：熟悉地圖細小地方，Shortcut或埋伏地點之類。
壞處：無錢收。

全員逃走中

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以4v4進行，武器使用不限定，
一隊Hunter，一隊逃走。。
禁止使用任何SP。
4位逃走參賽可以利用頭30秒不斷擴大自己可移動位置。
Hunter重生點待機，2:30開波。

跟捉迷藏一樣。
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就Hunter輸。
一樣錯手殺Hunter請自行死番重生點。

而Hunter就只可以射擊時移動，只可以用主武器。
回墨就原地回。

好處：提高生存率，熟讀地圖角落。
壞處：無錢收。

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

#380

#381

#562 （個頁有幾個CM未整理）

#627 唔知有無用

#632

#805

#811 KEEP定先 我遲下再補三文魚實戰用武器既例子

#989

應該係咁多

實用IOS App：

Nintendo Switch Online
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac

ikaWidget 2
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック(スプラトゥーン2
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：
[url]
[/url]
=================================================

電腦版實用網站

スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ【Splatoon2】

スプラトゥーン2攻略大百科 – スプラ2初心者からガチ勢まで！

Splatoon 2 Data (破解資料)

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト

ゲソタウン入荷お知らせbot

サーモンラン 時間お知らせ

Yaritaiji channel

Google

實用IOS App：

Nintendo Switch Online
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac

ikaWidget 2
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック(スプラトゥーン2
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：
[url]
[/url]
=================================================

電腦版實用網站

スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ【Splatoon2】

スプラトゥーン2攻略大百科 – スプラ2初心者からガチ勢まで！

Splatoon 2 Data (破解資料)

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト

ゲソタウン入荷お知らせbot

サーモンラン 時間お知らせ

Yaritaiji channel

Google

時間表

洗衣機潑人好爽

留名

無心搶住答，咁岩見到姐

#562~ 唔識分類
#627~ 三跑野召數字巴打

睇睇先

見到
今晚入埋doc

#562 放實用技巧？ranking mode既運魚捷徑

咁落去頭post好多野

#627 係大ro係三跑殺大佬既數據 因為大ro係操作上難用 金毛巴就係數據上幫大家

金毛巴譯三跑篇野另開doc入啦不如

金毛可唔可以射我

遞減嘅意思代表係加少左？

今晚私房我射你 射到一地都係

實用App：

Nintendo Switch Online [iOS]/[An]
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac
iOS: (下載需美/日iTunes AC)

An: (要去美/日 PlayStore)
APK link:

ikaWidget 2 [iOS]
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2 [iOS]
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：

=================================================

電腦版實用網站：

スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ
攻略+加FD

スプラトゥーン2攻略大百科
攻略

Splatoon 2 Data
破解資料

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト
服裝技能安裝建議

ゲソタウン入荷お知らせbot
Switch App新衫

サーモンラン 時間お知らせ
三跑時間

Yaritaiji channel

時間表

Google

[

已經有人開始著祭典衫 廣場無見到投票機嘅

NA/EU

聽日應該就有得著

嘩

日版fes仲未有消息

任記分隊世界第一

overcooked我阿哥唔肯陪我玩
係偶然堂阿哥會陪我玩

玩到講曬粗口
一攞錯嘢就好燜

上集都係咁
咁樣好無癮

MH都炒到上6字頭
明顯唔想我轉game

聽日轉玩rabbids

新個水桶好難用

本來想買MH玩
但係諗諗下
我寧願用玩MH嘅時間來玩Splatoon

呢d有d難度反而就3確，綠筒唔洗點用腦就2確

低 rank 應該會賺左加多d，輸扣小d

即係2.6再加另一款1.3？

我係覺得一尾屈死對面好悶
一係就我一直無死 或者１個帶３去同歸於盡
架車都可以無推過少少 ｄ隊友唔知做乜咁

無分工係咁......
splatzone 淆底唔上前衝
無哂 count 都唔衝

因為對面都有一個同你一樣, 一直無死 或者１個帶３去同歸於盡

尋日連續兩場推塔OT輸1count

ot 係計反攻勝利即停
所以守唔到就一定係1count
我諗你知掛？

我係做緊反攻個邊 平左手都當少1count輸

開post越黎越多野要貼，而家要貼成十層先貼完

我可以唔出聲

全部塞落一份doc入面再加個目錄就得啦

Salmon Run Mode日文資料翻譯
由鑫毳巴打翻譯

刷錢同私人房玩法入doc啦

Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A

錯字

有冇人三個S+

偷哂我啲S+

本身諗住寫個達人200同500up嘅分別 金毛巴翻譯篇野其實講咗我某部分想講嘅野 可以唔使寫

我仲睇緊個999 380％既片
夜ｄ貼上黎 但佢既走位係夠數就閃人
見人死就救人 唔會點主動運
但一運就十面埋伏四面楚歌咁都可以神速運到。

所奬守方係有優勢

個+0做乜鳩

最後比人延長根本唔洗急
等埋一齊圍根本無得輸
係ｄ新手心急一個一個去送死

有啲好似唔係幾識咁 明明跳上塔就完場都唔跳

A場都好似新手場

S都係半個新手場

唉，最尾推塔得ot 得我一個上，
四方八面射過嚟我根本無得搞，
OT最小都企兩個啦

求link

其實點解會跳grade

跳grade係隨機送？

想問下大家多唔多一路叉電一路玩

唔想成世都C-

xboxine留名系統

無電就插電視玩

次次上到四五百就重新黎過

要兜去個電視機櫃後面插好麻煩

同埋我應該都唔識拆

幾多歲呀

睇下佢一開始個介紹，自己同綠桶比較，講到好搞笑

我都唔想架

直情啦，我咁新手都有啲a

插一次條hdmi有幾難
有說明書架嗎
試tv mode都要啦
壞左要去整

我想問連線第一個要B-先入到

咁同fd玩要fd都全部B-先入到？

yes

插完部主機點搞

CLS

hi 石淇

有冇師兄知咩事，我online玩唔到，但check過曬係日本account同埋個wifi 係用到.
感謝

nat type
speed test

dns

8.8.8.8
4.4.4.4

要唔要聽日衝999

nat type B，up and down都過10mbps

一出個新埸即刻放入rank到?

一冇三跑個post 就唔識郁
定係個個去晒打芒亨

冇工返去左打芒亨休息下

無咁多時間打咁多驚

準備跟人返學

戇尻尻刷裝中.....
係唔係有活動，見到有人著個件衫？？

我都見有人着
但搵唔到牌board

歐美fes主題公佈左，可以揀陣營拎fesT
日版未有，未有得拎投票住

而家合流滿人會唔俾入？

諗住打推車
打打下轉左

一向都會吧？

咪叫左你試下改dns

我歐版有fes了

救15佢d走位真心勁

屌⋯⋯做咩尻斷線

平時會有得自動跟隊

佢直頭寫滿人唔俾跟

之前問過幾次無人應我
依家唔得閒煲了 有心衝999其實唔難(街場另計 要時間煲)
聽日我都唔多得聞玩 新場睇你地報告算

輸係計咩導致裂？
有時輸一場都裂係咪on9

睇哂 有條友死10次先救到咁多
如果全街場煲上去真心勁 2萬2就上到999

大致上佢同我玩法差唔多 其實大約都係咁玩 自保+盡早清怪運珠+走佬等完場
打法節奏相約 佢有啲地方我無做到 相反有啲位可以做得更好佢反而無做

500up我自己carry極有限 好多時隊友救完又死 救極都死 搞到無時間運珠 來來去去輸嘅劇本都係果幾款 自己盡力改寫劇本
街場一切都係睇運 自己做超過100%都無用 隊友唔生性救完做唔到野都係要輸 但首先要自己做好先 其他野自己控制唔到

求其舉個例
完場同人比較下 自己係咪死得最少 又運得最多 清怪又最多 如果三樣都經常做齊 正常都無咩問題 升唔到上去多數輸運
實際數字就唔俾喇 有時完場數據未必代表一切

呢個up主我有印象 周不時深夜場同佢玩過

今日用必殺補油流，全B-了

area S+

永遠B

C+ B- forever loop

C輸兩場裂一下
岩岩B-輸一埸即斷bar, 斷完仲係B-
跟住就唔知啦

我屌 啱啱上 B+輸一場即刻落返b
戇撚鳩

一埸?

一場最多裂，唔會斷bar架

我唔知咩事 冇呃你 灰撚到掉左個joycon落地

仲要啱啱先上去 打到嘔血

真係想見下A-都唔得

咁奇怪, 升GRADE輸第一場我都試唔少, 即跌又真係灰

巴打唯有努力練槍

我用水筒先殺到人

水筒佬真係好煩

用roller跳起點先可以橫拍
次次都係直拍

..啱啱B+一野落返B 再係咁輸過唔到ok線

真係唔知玩咩武器先啱

跳起先攻擊 = 跳起直拍 (B->ZR)
先按攻擊，再跳 = 跳起橫拍 (ZR->B)

原來想搵某個牌子既3星衫都唔係易

鋪頭同睇人週圍都冇

thx

係咪咁岩轉左mode咋

唔會一輸就跌級架wor

no

嘩屌 Coov果個firmware真係好得意

睇住佢自己畫畫

好似printer咁

咪又係直接拎人哋啲 opensource code 黎用

咁我得呢個方法畫姐

呢個方法要搞咁多野咁煩巴打你都做到

又開咩group姐

等左成粒鐘

A區同B區本身有一段技術差
要慢慢練
我都係由A跌B好多次
而家就SASASA......
反而 splatzone s+0仲過到線

knock out 照多d
不過隱藏數值嚟，總之盡全力拎最多 count
我通常輸六七次先爆

打turf war練下殺人先

turf war練唔到幾多講真對手質素太參差

你唔擅長打個目標會郁既mode?

turf war 無用
去 rank 慢慢洗禮
唔好心急升 rank
慢慢打，打完再檢討
我殺人能力唔高都升到上去
我平均殺7

但B+跌到落c+既話仲點洗

巴打講得岩 講幾多技巧秘訣比你聽都冇用 要自己領會先最實際

高手都係日打夜打先勁

對形勢分析
唔係下下鳩衝去目標殺殺殺就得
要知道邊d係重點位，如果時間唔避切
就慢慢諗下，你睇 YouTube 堆S +都係堆伏住
等機會出擊，你小小嘅決定，
已經可以左右作個大局

A區洗禮先係最嚴重
技術分野比較大
同埋咁急升 rank 做乜
只會有壓力，令自己失水準

我而家打法係，認真打，但唔在意條 bar
爆咪再升過
A+ 差一舖上S，結果連輸落A- 我都試過啦
因為咁我先轉一轉心態
結果今日全部上返S，S，S+
期間有爆過 bar

好 聽日試下唔理條bar

升唔到條rank係到會被人串

點先有呢把槍 見寫2lv有 又好多人用 又好似幾勁

黃色個把

早場3跑

好呀 -2?

真係走左去買2.0＋＋？

hero mode 用依把過晒全部關

新版圖幾難玩

喺屋仔打既話好易團滅

Kathy開左波未？啱啱起身 而家黎

升緊裝渣
齊4個未?

4P唔預我

即係夠數啦

開波
利申 村屋 打風可能會斷線 斷左啱好屌咁大力

房已開

開緊機等等

入discord 呀

買錯d 裝係咪無得攪

唔係用果個coov 手制轉換器個更新整咩？

魚龍

我終於翻嚟啦

積巴打唔打，等你carry

Kathy Kenneth 仲打唔打

有冇位?

我五分鐘後on

on咗 有冇人玩?

ME

ok 我開咗lobby

入左

嗰幾支炮

係咪有discord

有呀 不過我唔識share link

kenneth巴玩唔玩

有冇場差人

紫巴入discord

達人場-1

仲有位？有就入

Coming

有

同寂寞巴鬥快

差人叫我

寂寞巴紫巴入discord

有得睇 無得打

入左點解無人？

試多次

金毛推緊S RANK塔?

差三場上S+ 之後連輸

頭先好似撞到同埸 但係唔夠人散左

200幾% 達人級專累隊友可以點改善 手眼成日唔協調

同我排你會好辛苦 一定屌鳩我做咩唔上前線

好撚憎綠筒

有無巴打一齊打三跑

可以搞下d私房練習 1on1

同金毛1on1

練狙死撚番去油地啦

me, 你有冇discord

無 係咩黎

我都有興趣組隊打三跑185%

又要賭J唔好比狙隊友我

搵人開場我地加

discord係通訊軟件, 類似skype之類

新場比人四面圍攻 好難打

新3文場報位好重要

好廢咩我見a既狙都冇咩垃圾

S好多

全魚暴走梗係有人打打下走左落去
突出啲咩？

完

比夠兩枝狙

新場報位你哋點報?

屌

玩三跑比4-5隻BOSS圍
d隊友都唔黎救 玩街場真係慘過食屎

金毛巴 愈打愈見鬼 抖下先啦

agger

我等四點再推塔 差佢就3個S+

有無巴打一齊玩三跑
玩街場根本贏唔到

頭先我最後一埸斷線

專累隊友嘅 join 唔 join 得三文魚場?

唔洗晒時間都好 一有豬隊友就要頂到5分鐘完場 辛苦
屌你我開6次大技殺8個
你地加埋先等於我1個

如果之前未打夠20場就scan左amiibo得個頭拎，咁我之後係咪打返夠20場去個箱仔後面拎過就得？定要係主機度del左佢重新登錄過？thanks beo

有人test左 唔洗20場啦 篇野之前既可以無視

去登陸套裝比隻amiibo就ok

求三跑達人場
5893-8851-3983

但係點解我scan左得個頭拎

要過10lv先拿到全套

我同啲巴打叫就 放魚子桶前邊個門口叫前 之後就左同右 潮退果到叫後

ok thanks

屌，連續三次 wave 1 ufo 全滅 仲要次次都係 track 我

打打下聽到人講中路左路右路後門

後門

"我(喺)後門俾人屌呀"

Lm

呢個新場點守兇暴魚群輸3次都係輸呢個

今晚先得閒打

第一次潮退會係難打，以前兩個場都好易

我本身有個插

金蛋籠後面上樓梯果度應該守到下
其他位好易會被兩三面圍攻

守過果度
問題係交珠要離開嗰度交
通常都係呢個時候出事

無啦啦做咩會有

用ps4制玩嘛 又有得用體感

體感順唔順 求詳
邊度買同點樣搞
我玩wiiu手制成日都有個問題
無啦啦自己轉視角
明明我無Fing個制又無推stick 但都會間唔中有

頭先守呢個位過到一次，我諗企其他位交珠只會更大問題
打呢關最緊要有耐性，反正珠數一定夠
一貪心/心急就會全滅，守到覺得有少少空間先交都未遲

想問隻game係咪一定要連線先玩到? 唔連線就冇野好玩??

你哋又話乜都加密嘅

吓依度係撚狗 post 咩

唔係 係

巴打用ps4制用成點
我尋日收到個插用左歌場頂唔順用返joycon
ZR好難襟 又無得轉button config

體感ok順 不過個軟件未算完美 有時會㩒錯制
淘寶買 coov n100

個ZR用掃/水筒先正 可以極速㩒

sorry....
咁你知唔知道個答案呀

なかよし

三文新場好難打

打唔打齊玩打工mode 宜家有2個

打風又lag機

達人？
7768-8127-8585

打三文魚係咁死

打ufo 明明好易打 d 豬隊友係要帶ufo 去其他人度

有時d on9要人救 但係佢一路貼住隻ufo/蛇行..

平地

我頭先見螢火蟲嗰條友爬牆自保好似都 ok

唯一好處係垃圾桶無咁難打
空投箱都易左

我唔覺垃圾桶易咗喎

我試過爬上最高點都俾佢地殺到
唔知係咪騎駁馬

唔洗俾佢屈高低差

有無人打三文魚

同埋地叫做平左 唔會成日俾佢係掘頭路尾放題射

其實我好想用番WiiU個手制
我壞過一次機 所以我有兩個WiiU制係度
易玩筆好多 體感又唔會漂咁多

pro制太輕？
game pad太重，同埋後期已經玩到d制凹左，無咁好禁

有冇170左右打工團

無買Pro制
用原裝支架
睇Nico d人話pro制好多問題 除左手感好左之外
會對唔準 姐係左右chok正常你應該點向前點都會望前
但會出現望向左少少既問題

而支架玩緊既我成日都會無啦啦自轉視角
同埋對準星打人無以前咁準 我好難形容

please hel

switch pro 掣體感有問題咩?
有冇試過喺 system settings 度 calibrate?

JOIN
0494-6222-1531

搶地上到a-，好快去埋a, d人都正常好多
但係搶魚同推塔仲係b
次次b+爭一場就跌返落去

Add左

繼續S推塔地獄

玩Rank用毛筆唔油地

gogogo

未開房

見唔到你地開房

留fc開呀，唔係留黎做咩

金毛巴得唔得閒比我注一注件減SP 衫

等等

已加

仲有無三跑場

-2 非達人團

同你相反 搶魚a左 其仔仲b 緊

點解你地可以死咁撚柒多仲要無開過大

己加

原來係非達人

頭先入邊位巴打？
-1

加左

我係入左但出返去個個

無場啦？

有無 200% 團
Sw-2971-5476-3016

唔係200受唔受

點解 一開場 就自動配對街外人
配唔到你地

玩住先，新場未玩過唔知咩境況

開左個 200% 場
Sw-2971-5476-3016

達人 210% 得唔得
已加

你係禁邊個呀
係第2個唔係第1個選項喎

我又入

但係你地灰哂wow

睇黎上面果團已full

200% up 達人 anyone john?

有有有

開緊機，等陣

都話我累隊友架啦

日版幾時有得揀fest team

而家點樣，上面200%團唔係齊人喇咩

同街外人打住先，

齊人想打200% 達人我再開

I'm ready

屌你老母

循例問下 今晚有無人carry我
無嘅我又走去街團累機

我同你一齊等人carry

加埋你就有三個

三個都差唔多，我開定房先

無人入

我過左6點先 想睇下追唔追到S+

唔係講緊三文咩

W3中

我好似冇傷口巴fd code

added 但都係得兩個人

我ok嘅 當街場咁打

個新場好撚乞人憎
成日唔記得變左墨魚跌落水

我要今晚先得 not now

200% 達人 -2
anyone john？

200% 場 -1
Sw-2971-5476-3016

Code ?

要抖抖先得

已 join riku

咁宜家係咪得一團 200%?

仲有無200%場

你陣間john我

okok

完左場，而家john

ufo好難打

新場無乜高低位，難攪

有無三跑場有位

D死肥仔塞死個門口

sor9ry

差兩場S+ 又連敗 又要等10點

食飯先，夜啲再打

我都休息下先

可以試下咁

同幾位巴打們打幾順，贏唔到都上到到 wave3，啲 % keep 得住

新魚場個wave 1 2好似易過之前既圖

打八個字就600之前要打一個鐘

點解我係郵筒畫左畫投稿埋但係D FD都睇唔到

其實600 同 1200係咪fix

我見前幾次600 1200都係錢
上次就600 1200係飛
今次就都係碎

細魚會撞到上黎

好好笑
見到細魚跳上黎死左鳩叫
之後仲要慢動作重播

其實籃外面有條柱高d可以爬上d，但係就無頂既

我已經落返A+

其他冇跌咪好

每次唔同
個人覺得出碎片仲實際

今日唔掂，兩個跌左A+

有冇160%打工團

你仲有一個

added
-2

開左

場已開

大家快入

試武去turf battle好無feel
無objective
又唔想去rank troll人

八點 200%up 三跑

有個巴打斷左

turf 同 rank 根本係兩個世界

想練下狙 但係turf啲人又企定定
rank個啲又游到菲比斯咁

私房 一個練雷神 一個練狙

開新 account 練C

大佬 唔掂wo
搞咩

請入

仲有冇位

唔掂當

巴打你做房主

好 無理由 我地係識玩 但人地。。。好撚廢

點？開唔開

有條友狂死

你決定 睇下咩境環

街場打到270%-280%卡晒關
見到啲勇武撚下下走去鐵絲網同啲魚死鬥，好無力
垃圾桶同tower就話要清，但係廢車炸彈果啲有咩好狗衝…

仆街了得2個

kathy 一個
金毛巴打唔打

但都仲差一個？

2個中伏

跌撚曬啲分

加我地

下次如果得2個
我最後5秒跳game

好 好撚慘

巴打 咁樣唔係 辦法

有個隊友 射廿槍都救唔到人

我最後爆大 救返都無用

好返d 但d雷友 都係好易死

今場算ok
起碼唔洗扣

200% 達人有幾多 free

係 玩得幾好 算係咁
有街人

係咪有位先

有位有位

唔見有開房

開左則

wow 大家加油

可供參考

你地達人？

fail 垃圾桶

我完埋場晏小小再join
食飯先

日版仲未有得投票
唔通唔係9月2 fes?

好險 好波
我食飯先

連登好野！！！ win

冇變嘅

唔係達人場

你玩唔玩

邊個開 290% 達人場

大家點 ？

你開場講清楚係咪達人場先啦

玩住街場先

問題係 唔係個個都係達人 開左場先知

你召人講明咪得

食飯 唔洗預我住
今日依個組合我諗好難上300
加上依個場好多人唔識企rush
成班on9企桶一次過死3個

有無人睇

試過窗框唔多work

b都可以有人唔知條魚放邊屌

窗框如果兩邊都有咪仆得

其實我覺得 Regular 油地配對都有分 rank
我自己入果 d 場 9 成都係高 lv 場 ,
但入一個低 lv 既 frd 場 , 搵既都係 d 低 lv 既隊友同隊手

結論:
高 lv 既油地場絕對唔會比 rank mode 悶,
可以見到 d 人走位步法都唔係鳩流流,
但低 lv 既油地場真係恰埋眼打都得

希望佢係六至日唔好好似上次咁五至六
我夜晚先有時間玩
上次星期五晚爆肝打到滿分第日又要返工

試左 轉目標慘死 可能老屎忽場AI醒目少少

上代＝分LV→無人就擴大個Lv容許範圍
合流就無視依樣野。

今日支泡泡野打塔一流

想問下有咩情況下可以一擊打爆架戰車佢？

求達人場

等我一陣
260＋－

咁高 我唔 join 喇

背向著地

大Roller背向原地自轉２個圈

260+-
5796 6712 2301
2110 起行

好難講
不過一定唔係9月第一個weekend

FD code搵唔到?

得一碌槍連射到
個場又西，wave 3成堆怪衝埋黎好似打緊守城咁
我都係等聽日再衝三跑

屌錯code
5796 6712 3301

2115 起行

聽日個場一樣，但有毛筆即刻變左hard mode

最慢嗰把狙一槍ko

開房先 波哥

開突

毛筆打怪慢啲但係速行鐵網+避導彈好正

我見到人毛筆唔識行網我就會燥

第一波就15粒你班友咩事

17粒

我休息

好撚chur

有冇唔係達人場？
街場玩到得返165%

少左粒

今日d武器已經算好好,
今日都玩唔掂下次果 d 點算

過左

pish。同兩個巴打打緊

武器只要有把靈活度較低既
街場打中伏機會就大增
其中狙／リール／ダイナモ／ブラスター都係比較難自救既武器
今日四把入面就有兩把係依兩種
所以先咁難
唔係唔好 係未夠好

屌一開大箭炮就趺落水

5796 6712 3301
260魔咒中

所以我咪唔 join

啲蛇多到

休息

－2
5796 6712 3301
260魔咒中

有冇 200%

我第一次見地下咁多春

抖下先 手指痛

打到195

但街場見到有怪都唔會叫人

Sor 我W2 W3連柒兩round
不如招齊人先再開?

唔翻譯住 我夠鐘推塔上S+

有冇 210 達人?

簡單講
引UFO 企線左邊
佢行到 企線右邊

神手向

等片算

有片 但我唔得閒

有人衝緊999

up

打RANK油自陣油到勁靚 然後完全唔去打

port撚死你

達人-2

210%?

我成日就咁通報
但唔打內容到底有冇用？

睇見都嬲

點解每射一下都要跳既

me john 唔係好記得之前有冇加到你

幾靚

無咁易中彈掛
彈出彈入

有冇人玩

依隻驚好撚難玩啊

一齊打

佢差少少上唔到好慘

金毛巴係S都叫晒救命

我仲係B,C都叫緊春

已開等carry

三跑得180分 有冇巴打一齊衝200？
1032 6330 9451

我加左你

今場有兩把武唔識用，一齊雷對方

ゼロから始まるS帯ガチマ

屌！斷左線！sorry!!!!!!

之前一機輪流玩，買多咗部機想搬返一個account個save落新機，有冇方法？

唔見左部switch
係咪就算買左部新機
連download版game都拎唔番?

三文比街場搞到得返125

-2

打工 -2 快入

斷左線畀系統罰緊

完左場，你可以入返

第一次玩 要時間熟習下

跌到125可以點玩

新場好煩

入左了

120..

我試過90，慢慢黎就得

我都係前日先由 120% 上返 190%

不過新場就算啦

仲有冇唔太高 % 達人場呀

開咗未?

有巴打們carry

咁叫唔高

開左了

達人唔係 200% 起咩

玩咗 5849p...

Added

無人既

有你carry

有大家carry

有無人可以Carry我上去

岩岩出左去 加人 佢地走哂一

有冇新手場

幫連巴玩 只求識玩

你一走就同街人開咗場呀緊係冇人

你開返房未

開返

次次一組團玩 就中伏
認真d 好無

新手區？

fail

組團 唔夠4個 跟住加個街人 就仆街左

我地打得有d吃力咁

大家要有個心態 就係要win 同唔好死 保隊友

求集氣

加油

條金魚痾到虛脫喇 你班變態

分啲元氣畀你

又有人練槍

係咪應該見到邊個方向就早少少叫人，唔好行到埋去先叫

嬴多 1-2 場o者

好

做咩得咁少珠

hello darkness my old friend

宜家個問題 係我地最後果關 唔夠快打落黎

目標係保隊友 過頭2關 唔想扣分ma

早 d 訓啦

我停一停 謝巴打carry

我都停，多謝咁多位巴打kelly

岩岩個場最後一秒成功運珠

仲有個日文字係邊位巴打

新場唔熟路係咁死

RUSH

wave 3

頭先個日文名係我 謝carry，過到達人500
新場拎狙真係慘過食兩舊屎 唔似兩個舊場咁有位可以camp

頭先真係險到
明明應該係有凸

唔洗係A+打過咪幾好

我拎狙打遊擊，索性唔camp

新場水渠

唉我訓 聽朝８點未出街打多陣S先 晚安

我訓喇 連巴好野！

sor 唔撚記得咗有大技

唔知點解用chrome睇twitter嘅片成日都停下停下

唔怪得知 我都用唔到大逼得太緊

打工個紫波 同其他顔色既波 有咩分別

黃：大中小錢
綠：碎、小錢
藍：飲卷、小錢
橙：食卷、小錢
粉：上個月裝、小錢
紫：？？？

岩岩我紫波 拎左3洞裝

唔識睇日文呀

邊個代表係紫色

三文魚係咪一路打上去 個%會升 d地圖都會唔同架

係 越嚟越難打

屌你個APP LINK我貼出黎既
我就係睇住個APP黎寫

紫色=むらさき／パープル 放心依度無

我以為你話 紫色係解隨機
所以打？？？

其實呢 青日文意思上係色括藍同紫

地圖係時段限定架

係
打中間一野得返1層

我屌你咩

做乜咁睇唔開

單拖上路真漢子

新手留名

爬rk時間

銀噴死撚番去油地啦

試過輸比對面雙銀噴

練狙死撚開啦

好缺錢 有無人得閒今晚刷下

刷一場輸有幾錢？

2200-5200

壽司改技?

報定名

無左supuershot依d？

一場1千~2千

咩係supershot

睇睇下又好似係流料

上集野黎? 未見過

勇士

集氣

媽啊

早啲休息好過

一鋪定輸羸

要爬分想用Roller既可以問我
上代Main Carbon S+65
今代用唔落手

仲以為又衰

佢終於有得瞓

好撚辛苦
一係就未過OK線個陣已經3裂
但場場都係我MVP
睇住隊友去死
有次就1裂上到近頂
直接連輸4場
發光機制我建議改成上幾場做得最多野死最少條友度

我躺分王，splatzone S+1左

教我

我短時間內都唔會再入去RK住 休息下玩下普通野或者雙排先

打s+分仲大壓力，見人一輸由s+45變s+1

但我其他落哂A+
唔上前線壓，留返主區係咁補油
真係補哂先再跟上去
而家無錢刷裝，
用返加快Sp技1.3配 ink armor 做支援

係咪+30以上一爆就由1開始？

30係咪會搵返30左右打

其實league係咩玩法？點樣計分？

有報酬，輸只係跌下 rate
無跌 rank 咁痛

依排S場都好多靚裝 所以我無點搞R裝大會
有人要？

我都試過，on9 之極

邊度可以直接 send bug report 俾任記?

戰續

即係fes果隻計分方法？

緊係支持啦 但而家番緊工

有冇巴打有3洞加回sp衫

呢款?

巴打id係咩

UFO彈出彈入

1832 5818 5007
今晚應該6:30~7:30/ 10:30後
你預10:30

其實哩隻係咩來

好似樣

日版幾時先有festival 玩

比多少少時間我存錢刷fes T錢幾好

我仲差10塊減主武消耗碎片

講得出1.3 sp 儲值上升
我係一頂帽搞掂
防爆風鞋一對
游速鞋差小小，唔夠錢拆

有冇得賣返d裝/槍出去

冇，換裝就得，缺錢就join巴打們既刷錢場

d人斷晒 頂到1wave 第2wave落左地獄

個幾千蚊點解咁多人想賣

佢地打過刷錢場之後應該唔會再問類似問題

online 買左裝 冇得係店舖買番相同的，所以有時有啲煩，當然店舖啲主技其實唔好用

for online i mean the app

可以係度放低想要既裝
睇下眾巴打幫唔幫到你

我不嬲都係咁 店裝都有勁野 係你地唔識分姐
最簡單 對物攻＋游速 根本係神裝

好 我都係代問果個人諗原因， 我未有裝備煩惱

對物攻 玩搶魚？

對裝甲 對海綿 魚都得但我通常伏人多 好少主動打佢

呢個點睇？

個人好鍾意呢件，紅藍都可以，想要主武墨耗/復活懲罰。
暫時只見過回SP，安全鞋，隱潛。

厳選動画乙

睇晒 一場都無輸過我就覺得好假
一命換一命無腦打法 無咩特別技巧可以參考
如果學動作既話 上代有個叫さとっこ既佢用Carbon玩雷神打狙好撚勁
唔知佢仲有無玩 我去查下先

要指定樣既衫既話就要等任記出
可以上Twitter查下有無App出過記錄
唔洗咁樣周圍睇人裝既

睇住舊片懷念下先

無左水球感覺差好遠咁？

有出過呀
我注左文但係仲未拎

因為Roller類都係向前對打個陣油唔到腳
除非你向地下拍一野浪費時間啦 同桶一樣
水球大範圍例油腳 又可以做雷神取消研直
依加 大既地雷 Motion太大
中既氣墊 可以叫移到位都算OK既
細既機械人 消耗大 唔係即時比人望到既
有ｄ難用黎推火線 水球好

我件人速衫本身洗到差一技就全人速，點解洗洗下連一個人速都唔出俾我
係咪唔會螺洗會愈洗愈爛

即係點 例如我有A衫 跟住用手機 或者注文 買返A衫 得唔得
我見係game shop就唔得

手機好似得, 海膽仔會問你

對
係Game shop買左既裝 同 注過文或用app買過嘅裝都唔可以係Game shop再買

If 你擁有件野
than 商店當你已買
than 單眼佬問你要唔要將新裝cover舊裝

拎新裝方法：注文、App

[老友記mode]
你未見識過上代倒100萬落去一件裝都出唔到既感受。
我舊時無碎片系統咪又係咁過
[/老友記mode]

可唔可以加個拒絕俾隊友跳既setting

好撚多英文人
好心無腦就咪撚打機編哂黎我果隊輸到仆街

你英文？

打船油地

上次見識到RANK 21 普通狙

喺船果關真係好難埋到佢身...

幾時有金毛巴推介

咁10個技能碎片係咪可以取代一個副技能？

其實新水桶技能要點樣瞄準？好難用
有冇高手片或gif教學參考一下

雷神點做到咁自然
呢集要點配裝？
防滑鞋係咪一定要？

想問下一樣野 幾緊要嘅

我有件裝想只係洗第三個副技能 再用返碎片裝返係咪唔得？

因為件裝已經滿左技能 但第三個唔岩心水

係咪一定要一洗就洗哂？用海螺無得只清一個？

呢代係咪唔打算量產水球大
睇SP2 Data有一把武有，竹筒槍

自己參透

曲到圓

上集安全鞋多一樣功能 墨傷上限30
今集無左 只係得番踩墨移速懲罰減少
今集1.3=上集1.0 唔係必要 因為無左減傷
(或者有啦 但我體感唔覺有 測試片無人講無人寫)

有幾種技能我覺得特別實用
1.カムバック
2.対物攻撃
3.イカニンジャ
4.スベ減

有冇注文場

各位巴打...有無人知點解咁樣?
wifi 上網無問題!

夜少少 今晚有ｄ忙
同人刷緊PAD 今晚最後０體刷某一關

等你

你老母考我眼力

屌…聽日三文又係H3リールガン

撳撚到手痛喇仆街

1200收隊

唔怕，支野好似食墨d，變相禁小幾下

尋日有幾場都試過抽中針槍以為係支半自動，都係一下一下禁

好過尋日個堆啦

me too

等你聽日carry

你carry我至啱

我只識用毛筆、Roller、槍
其他我都係Noob

挨到31號有銀噴

街邊有趣畫合集 有6集 可以自己睇

殺14 傻的嗎

想借借主枝儲sp 牌子儲sp件衫黎注

sor9 下次唔搶怪

聽日我又黎累下隊友先

Roller 好難用呀

點解要一個一個單機行

唔熟場

個甲要靠你打 我依d攻速慢 除甲煩

洗裝先

我有帽

缺錢 但唔得閒

金毛又跟女仔吧

S+打贏就有錢

今晚刷PAD

死太多 你潛太少 試下埋伏

我完全諗唔明roller 係 normal 點可以殺過10

再見了 去芒亨

見人就拍 見好就走

我都刷完裝 8

10點有無人刷錢？

我又想問 如果你潛個個位 人地將會射中你 你會拍定係走人

1
巴打唔係忙咩

打打下條友走左佬 單機刷唔到個關野 所以刷住錢先

2 報番自己先 我去自己搵下人先

10:15分都唔夠人既就預12點或者聽日
三文我打完1200就收

吉左個窿
完全無刷過

feel到d運用哂

潛行好似配swim好d

求注 我474949273572

我會有野比番你注

[

有野比我注就講低 不過申手黨就不了

4回衫 4安全鞋 頭暫無1.3

咁我會暴露身份架喎

係咪同主技同牌子

邊有咁多同主同牌

金毛件衫咁正

新手LV10 d錢可以點用 買多窿裝？

衫

加ed

合流緊

我開私房啦 無裝到啊

選三個自己喜歡的技能ABC
買A品牌主技B/C 3孔裝
買B品牌主技A/C 3孔裝
買C品牌主技A/B 3孔裝
不停升級洗技變 Xyyy/Xxyy/Xxxy/Xxxx

入左先講

等你3分鐘

R裝房 要既自己入

依家入

1v1?

ソウヤ

仲諗住慢慢望下個場點

唔係好明,可唔可以用技例解一次

S+

你都係

件衫呢

係咪我想要潛行加速，人行加速，爆風3技
甘我選一件係潛行做主技，但佢品牌傾向係易中人行同爆風？

金毛巴開私房？ 想要注件衫

我得呢個

Off左機先出現架你
你開房啦我入

Yes，最好緊係同技同牌，但好少有。
AaaaBbbbCccc同AabcBabcCabc效果一樣。
分別只係有日你想轉B換C時前者換一件後者要全換。
以你個要求你可試下搵呢種

呢個網可以幫你搵下

咦等等我 我著錯衫

屌你老母
買晒游速就無錯架啦
到你識分好壞個陣再換都未遲

未Off機既話黎多次 我開場比Chok佬注

係咪都係係街睇 係app睇 咁樣買

而家開

黎唔黎架屌你

原來你開左

Yes,根據非正式統計，一條墨魚一生有四分一時間係潛游緊，主技潛速冇死錯人。

你係要咩衫 唔記得 SP減 定係爆風

啱啱打緊 sorry

sp減

唔怪得岩岩係街見到有條撚樣差唔多12個窿都係墨魚加速

做咩殺左佢

企定定都要殺

笑死

唔該兩位

金毛巴冇換衫

慘

下次先

佢要食女

新手岩岩玩應該點做
不停玩佔地升lv ?

都可以玩下單機同三文魚的

我想問 注文左件裝
30000蚊 主技 减主武技 副技得1招 都係減主武技
值唔值得買

定等2個副技一樣 50000蚊

or以上

先買好

睇你急唔急用，Aaax飲杯飲品自己升都升到啦

其實d飲品有咩用 我用左張飲品卷
跟住有20個係右上 唔知咩黎

品牌傾向係咪都係主武減耗，如果係既可以買，再拎螺打窿
我自己就注到全部一樣先買

SP減無錯啊

品牌傾向唔係啊
3星裝黎

夠10 lv 就去 rank 雷下

飲品類:

在食品菜單頁按 X ，會跳到飲品類別，

選取你想換領的食品，再按訂購 (注文)，會出現吃東西的過場，就代表你已經成功使用飲品巻了。接下來的 20 場線上的對戰，戰鬥後所取得的武器經驗值會得到提升，並在裝備升級時輕微提升取得飲品相關的技能的機會率(並不是提升相關技能能力唷)。

咁既話 我係咪應該就升裝果時 先換

]
接下來選擇要組合並安裝的技能。

(如果在服飾上有重複的技能，需要的碎片數會增加 (要做到 2個技能重複安裝時要20 個碎片，3個技能重複安裝時要則要30 個碎片)

咁既話 邊有可能
Aaax升多個a 要30個wo

唔係你估，Aaaa係高手隨時轉裝用。
平民用最易刷又易轉裝既Aabb Bbcc Ccaa算啦

我係平民但係儲緊Aaaa

Aabb Bbcc Ccaa 要點刷？
即係要 狂用20000蚊拆裝？

我指係A???升Aaax。

選三個自己喜歡的技能ABC
買A品牌主技B/C 3孔裝
買B品牌主技A/C 3孔裝
買C品牌主技A/B 3孔裝
不停升級洗技變 Xyyy/Xxyy/Xxxy/Xxxx

邊有可能買到
仲要有 品牌傾向

1.3同1.2效果差幾遠？
1.2可以有4招技，但1.3就得3招

點解 飲咗杯嘢飲 就唔使理品牌？

自己查下，冇可能頭衫鞋都冇呀。
你想要咩技??

原來我想要你頭先貼果件 好似係儲油衫

次次都係咁...

好 睇下先

我想要

主武器減油
人形
墨水瓶上升

可唔可以話我知
係咪當我飲咗杯嘢飲
品牌傾向 就會消失左？

你娘親 聽日再搞啦我收左機

我明

杯野效果存在時 係

唔急

機會率，好難比到確實答案。
大部分人結果係品牌傾向係低左。
但同飲料同品牌係唔會高左。

我見唔少人
AaaeBbbeCcce/
AaaeDbbeCcce/
FaaaDbbbCcee

我做左功課

無帽符合要求 可以點

一定要用狙

我已經咁樣兩次A-變b+了

我都係新玩，唔係好知做緊乜
Lv6買左枝aerospray噴地

係咪已經冇咩新手玩 街場班人已經老練到hihi

新手玩街場比人屠

都玩左成個星期 都算半老手 但都比人m到抽根

仲留住２４粒做咩

其實打緊果陣已經feel到大概對面o係咩實力程度
打完出返去廣場睇睇最近玩家
好多時佢地都係S+級數，仲要著齊裝好惡
但對面神都好過己方雷，雖然輸梗但都叫打起上黎學到野

未有野開隆

邊招係你地講既爆風 ?

Btw 隱潛 加潛速 打撚到天荒地老都出唔到

bomb defense up

呢個時候
1.買件3孔，飲飲品升。
2.買件1/2孔，開孔升。
3.注文其他人d裝。

暫時你洗碎片升到30級先，
1.你未有心水武器，技能未必夾。
2.等你有好多30碎時，再諗未遲。
3.可能過兩日Apps出件帽符合你要求。
4.專心注文人地，搏一搏慳唔少。

飲品係令你件裝易啲出隻技？

我以為係直接俾個加成你

洗碎片上30級 代表要不斷拆同一件裝備 洗Aabb?

注文人地 如果人地1星裝 但開左3個洞
係咪最多只會係一星一洞裝？

唔該巴打指教

戰術討論
如果響rank各mode中段已被壓制中前場
你地會點做
不斷車輪出去送死先叫守到點/車/炮
但一路落去都係會輸
利申用blaster/中距類，9成輸響3way桶，但又唔想join them
之後諗唯一出路似係放大技打亂壓制區域
但不斷堆人出去死又儲唔到技

1.不斷dom炸彈存大
2.等隊友重生
3.潛 等敵人到一d易比你殺嘅位先落手

忌
1.以為自己一個解決到唔等人
2.只會重生一刻睇地圖
3.放棄

我都發覺原來唔係所有牌子都有三星三孔裝

唔夠三孔要等祭典派海膽開孔

人地開左孔注都係出返未開既，等祭典拎海膽自己開，呢d衫注係睇中佢品牌同主技一樣

31號 有排

31號得把狙遠
其他都短撚武

好似好伏

新手剛玩 但裝備 蔡典 完全睇唔明
玩到20lv rank 仲係 C /C-
平時佔地就還可以
武器剩係識用銀槍 有無其他推薦？

裝備除左 注文係咪仲有打活動可以拎？

有咩活動值得打？

有玩過運春 但每日幾點有得玩？ 不定期 跟apps?

升lv

打rank見到隊友拎就著撚晒火
注文 三跑 商店 app
三跑係廣場 按x 睇時間表

你係唔知有咩好開姐？
咁多好裝都唔放洞
咁你平時一定用d垃圾3星裝啦

S都有啊我真係屌你老母 有佢係度未贏過

知唔知一局輸贏通常係因為油地狀況差 比人限制左活動範例先死
依一個武器組合同上次4 shooter一樣 係可以沖上999既好機會

我等你教我用roller

上網搵條友叫MKR 睇下佢點玩 我都係抄佢走位

我見招大技 掩護幾好 開路又幾快

有咩推薦？ 打rank

我冇野可以推介
打rank主要就係殺人 / 保護隊友 所以開路武就係唔合適
試多D武器 睇下邊類最順手

裝我可以比套你注既
非1.3 睇你集中想要邊樣裝又靚牌子既 或者我推介一套比你

係佢 不過依個第一代黎

ok thanks
我搵下佢D片先

留明等睇今日打三文魚秘技

有無推薦？ 求注

可以試下我係大陸百毒網睇果套打法，應該升到B-。
用藍長槍/紅雙長槍，裝用回SP。
主要留係後方射擊，可睇到人地點走位。
用SP回油+導彈支援。

街場UFO好伏

你當全部問號先
快上戰場速度同對射重視

長槍後方鳩射重視

裝甲型生存重視

水球雷神近身重視

徒步偷襲/機槍/走狙重視

炸彈重視

貼住咁多先

唔伏就唔係街場啦
利申街場靠隊友 carry 先上到達人

200落到180 我等巴打們carry

求裝 有無人有買到依隻？

依家有無人

都係無嘢

?

太護眼

想問呢個點解鞋用對物攻擊力提升既？

有次我見到個新手唔油地好辛苦咁行咗入我地區
我就諗如果我著住幾對安全鞋
係咪可以直接唔油地行去對面偷襲
對方唔用索敵類主技同大招就冇人見到我
玩moron tower呢張圖可能有奇效？

我，你要咩主技，唔記得買左咩主技

巴打派

SP加 副技 SP減

咁有無姐 戴得快除得快咪得

如果roller 要跳起拍 而唔係 跳起劈

係咪要ZR先 再按B?

今晚番去睇睇買左咩再答你

係 攻擊->跳

好唔該

好 返去試下先

打裝甲用 你唔裝既話要射多三四槍對面先會死

金巴你件隱潛仲未洗好？
無游速好難頂

我帶左佢去打s場打裂足8次bar都未升好
當存碎慢慢黎

原來呢招對金身有用？

一星裝易升 我點都推一星裝

回埋上面CM條友
係對金身好撚有用
特別對射速快既武器

屌，即刻整一件先

5點6點左右 或者夜晚9點幾

我夜晚1130-0230先on得
又未玩過rank入唔到你場
我食自己啦
真係搞唔掂再搵你

夜晚我會係度你叫我多數會應你
不嬲r裝都係開私裝 我唔會入rank 入油地場又唔會著住晒靚裝

私房搶魚唔係要拎過B-先入得咩

私房=無限Lv

B-既係雙排四排

請問新水桶個技能要點瞄準？
見到透明人對射都好難控制咁
定有其他用法？
有冇影片我參考一下角度同發射位置

（上代）

Rush引導

深呼吸
同埋冷靜下來
轉換下心態

然後
為敵人鼓掌同等下一場

講過幾多次，係會出到開左孔有副技的
睇運氣而已

有無見過勁嘅金噴？

感謝，呢條片我都會學習
其實我係問大技應該點用好
我講錯左技能

要練幾耐先唔失手

又係我，我買左

有啲 show off 其實推到呢個位 對面都輸左九成

武器既配置已經將佢定左位
大技保唔到命 近身打唔死人
二代唔會勁得去邊 除非佢出銅噴

今代(我諗呢個算好掛)

夜晚搵夜夜夜夜夜夜夜夜夜夜夜夜夜

感謝，似乎玩普攻多過用炸彈同大技
我之前玩法錯了成日掟炸彈晒墨

我得閒無聊就貼下Gif同圖又唔放解釋推Post先

最後個下點射外牆

空中射完再爬牆 潛＞長按跳＞射＞跳放手

今晚出街食飯打唔到魚

到聽朝8點先完

我知
不過唔係個個都知
我拎油掃銀噴都係油地同打細怪為主

最好你就腦入面大約記小小每把槍大約子彈既攻擊力
會易分工好多

係時候打三跑

達人 200%

其實大中細魚分別有幾血

食完飯黎 唔齊嘅話等埋

預我8點 部腦死撚左解體研究中

8點 2

十一點

貼得太多 gif 頂唔順

唔係我部腦 我老母 死ram姐就整完 壞左條4gb ddr3

食完飯了 日文巴開唔開場？